[再開] 黑警到黃店巡查 表示有文宣而且營業的店舖即違反國安法

犯左邊條條文?

希望藍店出現同樣文宣果陣都要嚴正執法喇

但貼果陣 唔該包到實一實
一定有cctv搵到你

佢話係就係

緊係去藍店貼文宣跟手舉報

今早壹碗壹碟-筲箕灣店遭警方警告，鋪內連儂牆及其他裝飾有可能觸犯《國安法》，我已到現場協助清理。

我明白黃店的困難，若大家擔心誤墜法網，可先移除店內宣傳品。

《國安法》打擊表達自由和營商自由，其中一個目標是消滅黃色經濟圈，我呼籲所有香港人繼續撐黃店，團結一致克服恐懼！

#黃色經濟圈

不如提議黃店痴唔寫嘢嘅彩色memo紙

推

其實唔洗太驚

寫句香港加油都得

好多野在心中💪

咁貼係藍店出面囉

要知道暗示呢樣野係幾邪惡

到底幾蠢既人先會同中國法律咬文嚼字

中環間pepe專門店仲有冇開？

蘋果報道：

總之要做到好似呢一年大家集體失憶左咁
冇野發生過

自我閹割

香港冇左言論自由
遲啲上網講政府唔比講既野就會顯示敏感字眼

莫須有

林鄭: 只拉極少數香港人

打草驚蛇

貼唔寫嘢便條

千其唔好貼台底

變咗另一條限聚令

林奠: 香港係自由既城市，國安法無影響香港人權利

push

你以為貼咗文宣跪就係黃店？

同樣道至.. 冇咗文宣嘅.. 佢然係黃店

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

呢個ok

佢咪成功打壓到黃色經濟圈，將呢樣野由公開變成地下活動

黃色經濟圈地下化

藍色經濟圈

有思想自由就係自由
使鬼有言論自由咩
講心就得

文字獄

千其唔好貼藍店呀

用返議員海報

再講 真係有條係針對文宣

有條係引導市民仇恨政府之類，咁你貼警暴，抗爭文宣佢咪話係引導囉然後仲會俾連登仔屌縮頭烏龜

總之佢要點解釋，點演繹都得，以法治之糖衣包裝極權之統治

利申。開黃店 要攞走文宣+1

國家安全兒戲到 垃撚圾國家
下個目標一定係連登

19開咪講過
連農牆會中, 因為貼街招本身係"非法"
但自己店內貼咩都唔係非法

呢啲唔算 係佢地打橫黎

連登仔唔係咁睇

推一推先

推呢個！！！

蓋世太保

CLS

話其他國家都有國安法既弱智藍絲不如講下其他國家會唔會做到咁兒戲

鬥紅啦
日日宣傳文革，習主席都話文革對中國發展有貢獻

我哋良好市民嚟㗎嘛，梗係要舉報

愈打壓，愈反抗！ 睇下邊個死先？

唉

好主意 ，同舉白卡紙遊行一樣 ， 大家心知肚明係表達緊咩

換啲唔出位文宣咪得囉
唔通整個香港加油又拉鳩你

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

係咪諗多咗
一個以「國家安全」為首會因為係私人地方所以就唔係非法

表揚狀 意見書

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

Push

靜雞雞貼響藍店入面會點

我幾肯定
「香港加油」佢哋都會歸類為港獨標語之一
你唔好問邊個字有問題
佢主觀覺得感覺上有問題就告得

我真係好撚中意香港呢

靠嚇

屌，係時候貼文宣係藍店！！！
美心我黎啦
你班仆街，咪咁做呀

咁咪再轉囉
轉做 起來 不願做奴隸的人們

全宇宙都係中蝈嘅領土

全部文宣轉白紙/blank memo

咁驚就等俾人滅聲，等做順民

挑戰權威就係要咁

有機會觸犯國歌法

以為可以粉飾太平
雜總坐穩呀 唔好令支那衰係你手

重點唔係字眼
獨裁社會執法
唔係講緊條文內容
而係誅心論

又唔係侮辱國歌
而家係擁護國歌

好似報紙開天窗咁

全部店員轉黃色制服又得唔得??
成間鋪主色用黃色又得唔得??

誅心論
佢覺得你係侮辱就係侮辱

文革了

你乜都驚咪中計
而家對家就係要你乜都驚乜都唔做
如果咁都拉咁都要有人做被補師㗎喇
咪等國歌變做禁歌囉

簡單D，一人一信放郵筒寄俾親共派法院紅官同高級黑警，寫住「致XXX手足：多謝支持及現金捐助光復XX，時代XX活動」，XXX係乜就自由發揮啦，郵局派信半日至一日，咁上吓時間就打電話搵黑警，玩到條党安法變膠，同黑警搵人守郵筒

變通下啦仲貼文宣
緊係貼毛爺爺

到時你點check

自己個區邊間係黃大家都食開食到熟，冇文宣都會知，最重要係我知咩係藍店唔去消費就得。

Good idea

ok woo

唔係驚中計
而係政府係會咁玩

條條都犯哂

咁掛萬國旗呢

咁係你中計

根本針黃圈

你愈針我愈要食

中咩計？

藍店實比cctv狗要小心係盲點位痴

痴撚線佢話係就係咩

貼無責聲明
公共廣告板
內容不代表本店立即
本店不對公示板內容負責
請各界市民合法合理使用
惠康都有公共告示板架啦
咁唔通呢啲公共告示板上面
有違反法律嘅嘢惠康要負責？

如果咁講藍店開開下門
無啦啦門口俾人貼咗細細張
違反國安法嘅標籤
咁藍店係咪都要即刻閂門呀

有人提議貼白紙
已經好過貼咩歌詞或者標語
反正都係誅心論
不如用最簡單最普及方法
令到要誅心都誅得肉酸啲

律政司: 求撚其啦 求其塞條比佢鋤入佢咪算 比條不小心駕駛導致他人死亡告佢啦 拿拿林

貼白紙ok?

唔通咁就冇人幫親咩
香港人識做

中秋節吃月餅相傳始於元代。當時，中原廣大人民不堪忍受元朝統治階級的殘酷統治，紛紛起義抗元。朱元璋聯合各路反抗力量準備起義。但朝庭官兵搜查的十分嚴密，傳遞消息十分困難。軍師劉伯溫便想出一計策，命令屬下把藏有“八月十五夜起義”的紙條藏入餅子裡面，再派人分頭傳送到各地起義軍中，通知他們在八月十五日晚上起義回應。到了起義的那天，各路義軍一齊回應，起義軍如星火燎原。
很快，徐達就攻下元大都，起義成功了。消息傳來，朱元璋高興得連忙傳下口諭，在即將來臨的中秋節，讓全體將士與民同樂，並將當年起兵時以秘密傳遞資訊的“月餅”，作為節令糕點賞賜群臣。此後，“月餅”製作越發精細，品種更多，大者如圓盤，成為饋贈的佳品。以後中秋節吃月餅的習俗便在民間流傳開來。

痴撚線依家香港唔係已經佢話係就係啦咩?

香港再出發囉

咁應該自我審查, 一句光復香港加油都覺得有問題?
咁真係中正下懷,集中營都唔使起

唔好同我講貼 Pepe 連豬無字都犯

你痴線定我痴線

如果有黃店清文宣, 希望唔好屌佢哋, 唔好俾五毛分化倒。黃店高調貼文宣出聲明撐手足又得, 靜雞雞捐錢撐手足都得

空白都可以好美

前日屌光榮拆文宣個啲可摸以出嚟講兩句

其實可以用呢款，包保愛國愛黨

佢就係想有咁窄收到咁窄

口頭恐嚇你地200萬人全部收聲

睇住黎好快清算fb ， youtube，連登

驚到咁
easy

亦可以話起壞頭 班狗見咁就阻嚇到仲唔食住上

屌你睇條文啦 講明唔得呀 你咁叻琴日唔著件光復香港T出去?

屌你邊條話光復香港唔得啊, 你睇譚耀宗條文啊, 係咪要暗黑香港先得啊, 抺黑香港先得啊

琴日單張都拉啦
咁大間鋪點會忍你

所以話黃圈好難再繼續了

傻啦
香港只係開始
全球黃圏先係目標

小心指紋

mon po狗：
出動重案組查memo紙啦仆街

國安法立法後, 如果高調支持黃店, 可能會有反效果(黃店可能被針對,被告), 更加唔可以擺明抵制藍店(一定告硬), 斦以只能假扮高調"大力支持"藍店, 等黃絲知道邊D係藍店, 暗裏抵制藍店, 安全地繼續抵制藍店, 永遠抵制藍店!!!

新開既鋪點算

無協同效應

口耳相傳

屌你老母你琴日訓撚左呀?

啲嘢唔可以私下做嘅咩
佢拆咗文宣我地郁可以繼續幫襯
黃店退咗黃圈一樣可以靜靜地幫手足
點解咁著重個形式呢？

你同個店主又唔熟, 你點知佢係黃

屌你老母臭西係咪不要細細隻字果單啊,不要之後咩字啊,定係邊單啊? 你老母含家就訓撚咗啊
行街夠鳩拉啦, D人又行, 係你個含家剷得把口行都唔敢行者麻,你以後咪撚行街啦,落去陪你老母啦

屌還屌又要搬個老母出黎, 含撚啦你傻西

白紙
毛語錄
議員海報

唔好清到咁乾淨囉，留有少少白色紙係牆，係人都知係文宣印啦

突然想去藍店、藍商場，去D廁所見到有文宣，
影低打卡，一單篤灰一百萬，無BNO都夠錢移民

食鬼到咁多間咩，穩定支持一批先啦

我某黃店宣布轉紅 堅決支持中國

但又調返轉睇.. 如果冇實際嘅目標.. 敵人係咪更難打擊你？

就如
2014大台.. 變到2019冇大台
全民BB 變到全民彩虹

唔比你黃圈.. 咁成立個藍色經濟圍.. 日日歌頌藍店

香港人 嘅創意 唔會死
抗爭亦然

自己店內貼"香港獨立"你睇下會唔會有狗上門

移除某d字眼既文宣係明白，但全舖清係咪over左？為何嚇你一步要退足十步？

好心痛…